我今天吃了一個熱狗加雪菜肉絲米粉

我睇到個熱狗真係得啖笑

你個雪菜米仲好笑啦

做乜唔轉肉醟我米

做咩食我！